<p align="center">
  <kbd>
    <img src="/assets/logo.png" width="150" />
  </kbd>
</p>
<p align="center">⭐⭐⭐⭐⭐</p>
<h1 align="center">101 Exercícios em JavaScript</h1>
<h4 align="center"><a href="https://github.com/alexrintt/101-daily-codes/blob/master/src"><code>Browse Code</code></a></h4>
<p align="center">101 exercícios em 101 dias, utilizando exercícios da plataforma URI Online</p>
<p align="center">
  <img  src="https://img.shields.io/badge/category-beginner-orange" alt="Application Category" />
  <img  src="https://img.shields.io/badge/language-javascript-yellow" alt="Repo Main Language" />
  <img  src="https://img.shields.io/badge/count-101-blueviolet" alt="Module Bundler" />
  <img  src="https://img.shields.io/badge/type-project-success" alt="Repo Type" />
  <img  src="https://img.shields.io/badge/name-101_daily_codes-green" alt="Proj Ref" />
</p>

## Sobre

Apenas alguns exercícios resolvidos utilizando JavaScript, exercícios estes, retirados da plataforma [URI Online](https://www.urionlinejudge.com.br/). Um exercício será postado por dia.

Nota: este repostório não mostra a resposta, e sim expõe a lógica e o passo a passo que utilizei pra resolver o exercício. O repositório que contém as respostas líquidas [é este](https://github.com/alexrintt/uri-online-solutions).

## Get Started

Utilizo o programa RunJs para resolver qualquer exercício ou realizar testes em Js, e você pode fazer o download na [página oficial](https://runjs.dev/).

## Nota

Viu um código e tem uma solução melhor? É só dar clonar o repositório, fazer suas alterações e enviar uma `pull request` :)

## Lista

<table>
   <thead>
      <tr>
         <th>Dia</th>
         <th>Nome</th>
         <th>URL</th>
         <th>Tempo/Minutos</th>
         <th>ID</th>
      </tr>
   </thead>
   <tbody>
      <tr>
         <td>001</td>
         <td>Notas e Moedas</td>
         <td><a href="https://github.com/alexrintt/101-daily-codes/blob/master/src/001-notas-e-moedas.js" target="_blank" rel="noopener noreferrer external">Disponível aqui</a></td>
         <td>120</td>
         <td>1021</td>
      </tr>
      <tr>
         <td>002</td>
         <td>Media Ponderada</td>
         <td><a href="https://github.com/alexrintt/101-daily-codes/blob/master/src/002-media-ponderada.js" target="_blank" rel="noopener noreferrer external">Disponível aqui</a></td>
         <td>120</td>
         <td>1040</td>
      </tr>
      <tr>
         <td>003</td>
         <td>Tempo de Jogo</td>
         <td><a href="https://github.com/alexrintt/101-daily-codes/blob/master/src/003-tempo-de-jogo.js" target="_blank" rel="noopener noreferrer external">Disponível aqui</a></td>
         <td>60</td>
         <td>1047</td>
      </tr>
      <tr>
         <td>004</td>
         <td>Cálculo Simples</td>
         <td><a href="https://github.com/alexrintt/101-daily-codes/blob/master/src/004-calculo-simples.js" target="_blank" rel="noopener noreferrer external">Disponível aqui</a></td>
         <td>10</td>
         <td>1010</td>
      </tr>
      <tr>
         <td>005</td>
         <td>Intervalo</td>
         <td><a href="https://github.com/alexrintt/101-daily-codes/blob/master/src/005-intervalo.js" target="_blank" rel="noopener noreferrer external">Disponível aqui</a></td>
         <td>15</td>
         <td>1037</td>
      </tr>
      <tr>
         <td>006</td>
         <td>Cédulas</td>
         <td><a href="https://github.com/alexrintt/101-daily-codes/blob/master/src/006-cedulas.js" target="_blank" rel="noopener noreferrer external">Disponível aqui</a></td>
         <td>10</td>
         <td>1018</td>
      </tr>
      <tr>
         <td>007</td>
         <td>Salário</td>
         <td><a href="https://github.com/alexrintt/101-daily-codes/blob/master/src/007-salario.js" target="_blank" rel="noopener noreferrer external">Disponível aqui</a></td>
         <td>15</td>
         <td>1008</td>
      </tr>
      <tr>
         <td>008</td>
         <td>Formula de Bháskara</td>
         <td><a href="https://github.com/alexrintt/101-daily-codes/blob/master/src/008-formula-de-bhaskara.js" target="_blank" rel="noopener noreferrer external">Disponível aqui</a></td>
         <td>15</td>
         <td>1036</td>
      </tr>
      <tr>
         <td>009</td>
         <td>Teste de Seleção 1</td>
         <td><a href="https://github.com/alexrintt/101-daily-codes/blob/master/src/009-teste-de-selecao-1.js" target="_blank" rel="noopener noreferrer external">Disponível aqui</a></td>
         <td>20</td>
         <td>1035</td>
      </tr>
      <tr>
         <td>010</td>
         <td>Extremamente Básico</td>
         <td><a href="https://github.com/alexrintt/101-daily-codes/blob/master/src/010-extremamente-basico.js" target="_blank" rel="noopener noreferrer external">Disponível aqui</a></td>
         <td>3</td>
         <td>1001</td>
      </tr>
      <tr>
         <td>011</td>
         <td>Números Positivos</td>
         <td><a href="https://github.com/alexrintt/101-daily-codes/blob/master/src/011-numeros-positivos.js" target="_blank" rel="noopener noreferrer external">Disponível aqui</a></td>
         <td>7</td>
         <td>1060</td>
      </tr>
      <tr>
         <td>012</td>
         <td>Distância</td>
         <td><a href="https://github.com/alexrintt/101-daily-codes/blob/master/src/012-distancia.js" target="_blank" rel="noopener noreferrer external">Disponível aqui</a></td>
         <td>2</td>
         <td>1016</td>
      </tr>
      <tr>
         <td>013</td>
         <td>Nota Esquecida</td>
         <td><a href="https://github.com/alexrintt/101-daily-codes/blob/master/src/013-nota-esquecida.js" target="_blank" rel="noopener noreferrer external">Disponível aqui</a></td>
         <td>5</td>
         <td>3055</td>
      </tr>
      <tr>
         <td>014</td>
         <td>LED</td>
         <td><a href="https://github.com/alexrintt/101-daily-codes/blob/master/src/014-led.js" target="_blank" rel="noopener noreferrer external">Disponível aqui</a></td>
         <td>15</td>
         <td>1168</td>
      </tr>
      <tr>
         <td>015</td>
         <td>Média 2</td>
         <td><a href="https://github.com/alexrintt/101-daily-codes/blob/master/src/015-media-2.js" target="_blank" rel="noopener noreferrer external">Disponível aqui</a></td>
         <td>4</td>
         <td>1006</td>
      </tr>
      <tr>
         <td>016</td>
         <td>Consumo</td>
         <td><a href="https://github.com/alexrintt/101-daily-codes/blob/master/src/016-consumo.js" target="_blank" rel="noopener noreferrer external">Disponível aqui</a></td>
         <td>2</td>
         <td>1014</td>
      </tr>
      <tr>
         <td>017</td>
         <td>Problemas com a calculadora</td>
         <td><a href="https://github.com/alexrintt/101-daily-codes/blob/master/src/017-problemas-com-a-calculadora.js" target="_blank" rel="noopener noreferrer external">Disponível aqui</a></td>
         <td>10</td>
         <td>2694</td>
      </tr>
      <tr>
         <td>018</td>
         <td>Tempo de um Evento</td>
         <td><a href="https://github.com/alexrintt/101-daily-codes/blob/master/src/018-tempo-de-um-evento.js" target="_blank" rel="noopener noreferrer external">Disponível aqui</a></td>
         <td>15</td>
         <td>1061</td>
      </tr>
      <tr>
         <td>019</td>
         <td>Frase Completa</td>
         <td><a href="https://github.com/alexrintt/101-daily-codes/blob/master/src/019-frase-completa.js" target="_blank" rel="noopener noreferrer external">Disponível aqui</a></td>
         <td>15</td>
         <td>1551</td>
      </tr>
      <tr>
         <td>020</td>
         <td>Lanche</td>
         <td><a href="https://github.com/alexrintt/101-daily-codes/blob/master/src/020-lanche.js" target="_blank" rel="noopener noreferrer external">Disponível aqui</a></td>
         <td>5</td>
         <td>1038</td>
      </tr>
      <tr>
         <td>021</td>
         <td>Aliteração</td>
         <td><a href="https://github.com/alexrintt/101-daily-codes/blob/master/src/021-aliteracao.js" target="_blank" rel="noopener noreferrer external">Disponível aqui</a></td>
         <td>20</td>
         <td>1263</td>
      </tr>
      <tr>
         <td>022</td>
         <td>Área do Círculo</td>
         <td><a href="https://github.com/alexrintt/101-daily-codes/blob/master/src/022-area-do-circulo.js" target="_blank" rel="noopener noreferrer external">Disponível aqui</a></td>
         <td>5</td>
         <td>1002</td>
      </tr>
      <tr>
         <td>023</td>
         <td>Coordenadas de um Ponto</td>
         <td><a href="https://github.com/alexrintt/101-daily-codes/blob/master/src/023-coordenadas-de-um-ponto.js" target="_blank" rel="noopener noreferrer external">Disponível aqui</a></td>
         <td>10</td>
         <td>1041</td>
      </tr>
      <tr>
         <td>024</td>
         <td>Números Pares</td>
         <td><a href="https://github.com/alexrintt/101-daily-codes/blob/master/src/024-numeros-pares.js" target="_blank" rel="noopener noreferrer external">Disponível aqui</a></td>
         <td>1</td>
         <td>1059</td>
      </tr>
      <tr>
         <td>025</td>
         <td>Atalhos Bloggo</td>
         <td><a href="https://github.com/alexrintt/101-daily-codes/blob/master/src/025-atalhos-bloggo.js" target="_blank" rel="noopener noreferrer external">Disponível aqui</a></td>
         <td>60</td>
         <td>1239</td>
      </tr>
      <tr>
         <td>026</td>
         <td>Sort Simples</td>
         <td><a href="https://github.com/alexrintt/101-daily-codes/blob/master/src/026-sort-simples.js" target="_blank" rel="noopener noreferrer external">Disponível aqui</a></td>
         <td>10</td>
         <td>1042</td>
      </tr>
      <tr>
         <td>027</td>
         <td>Encaixa ou Não I</td>
         <td><a href="https://github.com/alexrintt/101-daily-codes/blob/master/src/027-encaixa-ou-nao-i.js" target="_blank" rel="noopener noreferrer external">Disponível aqui</a></td>
         <td>10</td>
         <td>1240</td>
      </tr>
      <tr>
         <td>028</td>
         <td>Aumento de Salário</td>
         <td><a href="https://github.com/alexrintt/101-daily-codes/blob/master/src/028-aumento-de-salario.js" target="_blank" rel="noopener noreferrer external">Disponível aqui</a></td>
         <td>5</td>
         <td>1048</td>
      </tr>
      <tr>
         <td>029</td>
         <td>Positivos e Média</td>
         <td><a href="https://github.com/alexrintt/101-daily-codes/blob/master/src/029-positivos-e-media.js" target="_blank" rel="noopener noreferrer external">Disponível aqui</a></td>
         <td>10</td>
         <td>1064</td>
      </tr>
      <tr>
         <td>030</td>
         <td>Quadrado de Pares</td>
         <td><a href="https://github.com/alexrintt/101-daily-codes/blob/master/src/030-quadrado-de-pares.js" target="_blank" rel="noopener noreferrer external">Disponível aqui</a></td>
         <td>8</td>
         <td>1073</td>
      </tr>
      <tr>
         <td>031</td>
         <td>Pares entre Cinco Números</td>
         <td><a href="https://github.com/alexrintt/101-daily-codes/blob/master/src/031-pares-entre-cinco-numeros.js" target="_blank" rel="noopener noreferrer external">Disponível aqui</a></td>
         <td>2</td>
         <td>1065</td>
      </tr>
      <tr>
         <td>032</td>
         <td>Tabuada</td>
         <td><a href="https://github.com/alexrintt/101-daily-codes/blob/master/src/032-tabuada.js" target="_blank" rel="noopener noreferrer external">Disponível aqui</a></td>
         <td>1</td>
         <td>1078</td>
      </tr>
      <tr>
         <td>033</td>
         <td>Médias Ponderadas</td>
         <td><a href="https://github.com/alexrintt/101-daily-codes/blob/master/src/033-medias-ponderadas.js" target="_blank" rel="noopener noreferrer external">Disponível aqui</a></td>
         <td>5</td>
         <td>1079</td>
      </tr>
      <tr>
         <td>034</td>
         <td>Maior e Posição</td>
         <td><a href="https://github.com/alexrintt/101-daily-codes/blob/master/src/034-maior-e-posicao.js" target="_blank" rel="noopener noreferrer external">Disponível aqui</a></td>
         <td>2</td>
         <td>1080</td>
      </tr>
      <tr>
         <td>035</td>
         <td>Experiências</td>
         <td><a href="https://github.com/alexrintt/101-daily-codes/blob/master/src/035-experiencias.js" target="_blank" rel="noopener noreferrer external">Disponível aqui</a></td>
         <td>15</td>
         <td>1094</td>
      </tr>
      <tr>
         <td>036</td>
         <td>Sequência IJ 4</td>
         <td><a href="https://github.com/alexrintt/101-daily-codes/blob/master/src/036-sequencia-ij-4.js" target="_blank" rel="noopener noreferrer external">Disponível aqui</a></td>
         <td>3</td>
         <td>1098</td>
      </tr>
      <tr>
         <td>037</td>
         <td>Sequência de Números e Soma</td>
         <td><a href="https://github.com/alexrintt/101-daily-codes/blob/master/src/037-sequencia-de-numeros-e-soma.js" target="_blank" rel="noopener noreferrer external">Disponível aqui</a></td>
         <td>8</td>
         <td>1101</td>
      </tr>
      <tr>
         <td>038</td>
         <td>Crescente e Decrescente</td>
         <td><a href="https://github.com/alexrintt/101-daily-codes/blob/master/src/038-crescente-e-decrescente.js" target="_blank" rel="noopener noreferrer external">Disponível aqui</a></td>
         <td>4</td>
         <td>1113</td>
      </tr>
      <tr>
         <td>039</td>
         <td>Dividindo X por Y</td>
         <td><a href="https://github.com/alexrintt/101-daily-codes/blob/master/src/039-dividindo-x-por-y.js" target="_blank" rel="noopener noreferrer external">Disponível aqui</a></td>
         <td>10</td>
         <td>1116</td>
      </tr>
      <tr>
         <td>040</td>
         <td>Quadrante</td>
         <td><a href="https://github.com/alexrintt/101-daily-codes/blob/master/src/040-quadrante.js" target="_blank" rel="noopener noreferrer external">Disponível aqui</a></td>
         <td>3</td>
         <td>1115</td>
      </tr>
      <tr>
         <td>041</td>
         <td>Validação de Nota</td>
         <td><a href="https://github.com/alexrintt/101-daily-codes/blob/master/src/041-validacao-de-nota.js" target="_blank" rel="noopener noreferrer external">Disponível aqui</a></td>
         <td>5</td>
         <td>1117</td>
      </tr>
      <tr>
         <td>042</td>
         <td>Combinador</td>
         <td><a href="https://github.com/alexrintt/101-daily-codes/blob/master/src/042-combinador.js" target="_blank" rel="noopener noreferrer external">Disponível aqui</a></td>
         <td>10</td>
         <td>1238</td>
      </tr>
      <tr>
         <td>043</td>
         <td>Quadrado e ao Cubo</td>
         <td><a href="https://github.com/alexrintt/101-daily-codes/blob/master/src/043-quadrado-e-ao-cubo.js" target="_blank" rel="noopener noreferrer external">Disponível aqui</a></td>
         <td>3</td>
         <td>1143</td>
      </tr>
      <tr>
         <td>044</td>
         <td>PUM</td>
         <td><a href="https://github.com/alexrintt/101-daily-codes/blob/master/src/044-pum.js" target="_blank" rel="noopener noreferrer external">Disponível aqui</a></td>
         <td>3</td>
         <td>1142</td>
      </tr>
      <tr>
         <td>045</td>
         <td>Tipo de Combustível</td>
         <td><a href="https://github.com/alexrintt/101-daily-codes/blob/master/src/045-tipo-de-combustivel.js" target="_blank" rel="noopener noreferrer external">Disponível aqui</a></td>
         <td>5</td>
         <td>1134</td>
      </tr>
      <tr>
         <td>046</td>
         <td>Idades</td>
         <td><a href="https://github.com/alexrintt/101-daily-codes/blob/master/src/046-idades.js" target="_blank" rel="noopener noreferrer external">Disponível aqui</a></td>
         <td>3</td>
         <td>1154</td>
      </tr>
      <tr>
         <td>047</td>
         <td>Conta</td>
         <td><a href="https://github.com/alexrintt/101-daily-codes/blob/master/src/047-conta.js" target="_blank" rel="noopener noreferrer external">Disponível aqui</a></td>
         <td>5</td>
         <td>1866</td>
      </tr>
      <tr>
         <td>048</td>
         <td>Várias Notas Com Validação</td>
         <td><a href="https://github.com/alexrintt/101-daily-codes/blob/master/src/048-varias-notas-com-validacao.js" target="_blank" rel="noopener noreferrer external">Disponível aqui</a></td>
         <td>15</td>
         <td>1118</td>
      </tr>
      <tr>
         <td>049</td>
         <td>Troca em Vetor I</td>
         <td><a href="https://github.com/alexrintt/101-daily-codes/blob/master/src/049-troca-em-vetor-i.js" target="_blank" rel="noopener noreferrer external">Disponível aqui</a></td>
         <td>2</td>
         <td>1175</td>
      </tr>
      <tr>
         <td>050</td>
         <td>Preenchimento de Vetor II</td>
         <td><a href="https://github.com/alexrintt/101-daily-codes/blob/master/src/050-preenchimento-de-vetor-ii.js" target="_blank" rel="noopener noreferrer external">Disponível aqui</a></td>
         <td>20</td>
         <td>1177</td>
      </tr>
      <tr>
         <td>051</td>
         <td>Preenchimento de Vetor I</td>
         <td><a href="https://github.com/alexrintt/101-daily-codes/blob/master/src/051-preenchimento-de-vetor-i.js" target="_blank" rel="noopener noreferrer external">Disponível aqui</a></td>
         <td>3</td>
         <td>1173</td>
      </tr>
      <tr>
         <td>052</td>
         <td>Divisores I</td>
         <td><a href="https://github.com/alexrintt/101-daily-codes/blob/master/src/052-divisores-i.js" target="_blank" rel="noopener noreferrer external">Disponível aqui</a></td>
         <td>8</td>
         <td>1157</td>
      </tr>
      <tr>
         <td>053</td>
         <td>Sequência S</td>
         <td><a href="https://github.com/alexrintt/101-daily-codes/blob/master/src/053-sequencia-s.js" target="_blank" rel="noopener noreferrer external">Disponível aqui</a></td>
         <td>3</td>
         <td>1155</td>
      </tr>
      <tr>
         <td>054</td>
         <td>Notas da Prova</td>
         <td><a href="https://github.com/alexrintt/101-daily-codes/blob/master/src/054-notas-da-prova.js" target="_blank" rel="noopener noreferrer external">Disponível aqui</a></td>
         <td>5</td>
         <td>2344</td>
      </tr>
      <tr>
         <td>055</td>
         <td>Sequência Lógica 2</td>
         <td><a href="https://github.com/alexrintt/101-daily-codes/blob/master/src/055-sequencia-logica-2.js" target="_blank" rel="noopener noreferrer external">Disponível aqui</a></td>
         <td>30</td>
         <td>1145</td>
      </tr>
      <tr>
         <td>056</td>
         <td>Feliz Nataaal!</td>
         <td><a href="https://github.com/alexrintt/101-daily-codes/blob/master/src/056-feliz-nataaal.js" target="_blank" rel="noopener noreferrer external">Disponível aqui</a></td>
         <td>2</td>
         <td>2483</td>
      </tr>
      <tr>
         <td>057</td>
         <td>Número Perfeito</td>
         <td><a href="https://github.com/alexrintt/101-daily-codes/blob/master/src/057-numero-perfeito.js" target="_blank" rel="noopener noreferrer external">Disponível aqui</a></td>
         <td>5</td>
         <td>1164</td>
      </tr>
      <tr>
         <td>058</td>
         <td>Inseto!</td>
         <td><a href="https://github.com/alexrintt/101-daily-codes/blob/master/src/058-inseto.js" target="_blank" rel="noopener noreferrer external">Disponível aqui</a></td>
         <td>5</td>
         <td>2862</td>
      </tr>
      <tr>
         <td>059</td>
         <td>Menor e Posição</td>
         <td><a href="https://github.com/alexrintt/101-daily-codes/blob/master/src/059-menor-e-posicao.js" target="_blank" rel="noopener noreferrer external">Disponível aqui</a></td>
         <td>8</td>
         <td>1180</td>
      </tr>
      <tr>
         <td>060</td>
         <td>Desafio de Bino</td>
         <td><a href="https://github.com/alexrintt/101-daily-codes/blob/master/src/060-desafio-de-bino.js" target="_blank" rel="noopener noreferrer external">Disponível aqui</a></td>
         <td>10</td>
         <td>2060</td>
      </tr>
      <tr>
         <td>061</td>
         <td>Área Inferior</td>
         <td><a href="https://github.com/alexrintt/101-daily-codes/blob/master/src/061-area-inferior.js" target="_blank" rel="noopener noreferrer external">Disponível aqui</a></td>
         <td>30</td>
         <td>1188</td>
      </tr>
      <tr>
         <td>062</td>
         <td>Soma de Ímpares Consecutivos III</td>
         <td><a href="https://github.com/alexrintt/101-daily-codes/blob/master/src/062-soma-de-impares-consecutivos-iii.js" target="_blank" rel="noopener noreferrer external">Disponível aqui</a></td>
         <td>10</td>
         <td>1158</td>
      </tr>
      <tr>
         <td>063</td>
         <td>Cifra de César</td>
         <td><a href="https://github.com/alexrintt/101-daily-codes/blob/master/src/063-cifra-de-cesar.js" target="_blank" rel="noopener noreferrer external">Disponível aqui</a></td>
         <td>10</td>
         <td>1253</td>
      </tr>
      <tr>
         <td>064</td>
         <td>Um-Dois-Três</td>
         <td><a href="https://github.com/alexrintt/101-daily-codes/blob/master/src/064-um-dois-tres.js" target="_blank" rel="noopener noreferrer external">Disponível aqui</a></td>
         <td>60</td>
         <td>1332</td>
      </tr>
      <tr>
         <td>065</td>
         <td>Número Primo</td>
         <td><a href="https://github.com/alexrintt/101-daily-codes/blob/master/src/065-numero-primo.js" target="_blank" rel="noopener noreferrer external">Disponível aqui</a></td>
         <td>2</td>
         <td>1165</td>
      </tr>
      <tr>
         <td>066</td>
         <td>Senha</td>
         <td><a href="https://github.com/alexrintt/101-daily-codes/blob/master/src/066-senha.js" target="_blank" rel="noopener noreferrer external">Disponível aqui</a></td>
         <td>2</td>
         <td>2146</td>
      </tr>
      <tr>
         <td>067</td>
         <td>Andando no Tempo</td>
         <td><a href="https://github.com/alexrintt/101-daily-codes/blob/master/src/067-andando-no-tempo.js" target="_blank" rel="noopener noreferrer external">Disponível aqui</a></td>
         <td>5</td>
         <td>2235</td>
      </tr>
      <tr>
         <td>068</td>
         <td>Coluna na Matriz</td>
         <td><a href="https://github.com/alexrintt/101-daily-codes/blob/master/src/068-coluna-na-matriz.js" target="_blank" rel="noopener noreferrer external">Disponível aqui</a></td>
         <td>2</td>
         <td>1182</td>
      </tr>
      <tr>
         <td>069</td>
         <td>Fibonacci Fácil</td>
         <td><a href="https://github.com/alexrintt/101-daily-codes/blob/master/src/069-fibonacci-facil.js" target="_blank" rel="noopener noreferrer external">Disponível aqui</a></td>
         <td>18</td>
         <td>1151</td>
      </tr>
      <tr>
         <td>070</td>
         <td>Escala de Cinza</td>
         <td><a href="https://github.com/alexrintt/101-daily-codes/blob/master/src/070-escala-de-cinza.js" target="_blank" rel="noopener noreferrer external">Disponível aqui</a></td>
         <td>5</td>
         <td>2630</td>
      </tr>
      <tr>
         <td>071</td>
         <td>Blobs</td>
         <td><a href="https://github.com/alexrintt/101-daily-codes/blob/master/src/071-blobs.js" target="_blank" rel="noopener noreferrer external">Disponível aqui</a></td>
         <td>5</td>
         <td>1170</td>
      </tr>
      <tr>
         <td>072</td>
         <td>Array Hash</td>
         <td><a href="https://github.com/alexrintt/101-daily-codes/blob/master/src/072-array-hash.js" target="_blank" rel="noopener noreferrer external">Disponível aqui</a></td>
         <td>10</td>
         <td>1257</td>
      </tr>
      <tr>
         <td>073</td>
         <td>Jogo do Tijolo</td>
         <td><a href="https://github.com/alexrintt/101-daily-codes/blob/master/src/073-jogo-do-tijolo.js" target="_blank" rel="noopener noreferrer external">Disponível aqui</a></td>
         <td>5</td>
         <td>1436</td>
      </tr>
      <tr>
         <td>074</td>
         <td>Funções</td>
         <td><a href="https://github.com/alexrintt/101-daily-codes/blob/master/src/074-funcoes.js" target="_blank" rel="noopener noreferrer external">Disponível aqui</a></td>
         <td>19</td>
         <td>1555</td>
      </tr>
      <tr>
         <td>075</td>
         <td>Fazendo Pandorgas</td>
         <td><a href="https://github.com/alexrintt/101-daily-codes/blob/master/src/075-fazendo-pandorgas.js" target="_blank" rel="noopener noreferrer external">Disponível aqui</a></td>
         <td>5</td>
         <td>1585</td>
      </tr>
      <tr>
         <td>076</td>
         <td>Pedra-papel-tesoura-lagarto-Spock</td>
         <td><a href="https://github.com/alexrintt/101-daily-codes/blob/master/src/076-pedra-papel-tesoura-lagarto-spock.js" target="_blank" rel="noopener noreferrer external">Disponível aqui</a></td>
         <td>10</td>
         <td>1873</td>
      </tr>
      <tr>
         <td>077</td>
         <td>Bob Conduite</td>
         <td><a href="https://github.com/alexrintt/101-daily-codes/blob/master/src/077-bob-conduit.js" target="_blank" rel="noopener noreferrer external">Disponível aqui</a></td>
         <td>3</td>
         <td>1589</td>
      </tr>
      <tr>
         <td>078</td>
         <td>Nossos Dias Nunca Voltarão</td>
         <td><a href="https://github.com/alexrintt/101-daily-codes/blob/master/src/078-nossos-dias-nunca-voltarao.js" target="_blank" rel="noopener noreferrer external">Disponível aqui</a></td>
         <td>1</td>
         <td>1864</td>
      </tr>
      <tr>
         <td>079</td>
         <td>As Abas de Péricles</td>
         <td><a href="https://github.com/alexrintt/101-daily-codes/blob/master/src/079-as-abas-de-pericles.js" target="_blank" rel="noopener noreferrer external">Disponível aqui</a></td>
         <td>3</td>
         <td>2061</td>
      </tr>
      <tr>
         <td>080</td>
         <td>MacPRONALTS</td>
         <td><a href="https://github.com/alexrintt/101-daily-codes/blob/master/src/080-macpronalts.js" target="_blank" rel="noopener noreferrer external">Disponível aqui</a></td>
         <td>10</td>
         <td>1985</td>
      </tr>
      <tr>
         <td>081</td>
         <td>Seleçao em Vetor I</td>
         <td><a href="https://github.com/alexrintt/101-daily-codes/blob/master/src/081-selecao-em-vetor-i.js" target="_blank" rel="noopener noreferrer external">Disponível aqui</a></td>
         <td>5</td>
         <td>1174</td>
      </tr>
      <tr>
         <td>082</td>
         <td>O Filme</td>
         <td><a href="https://github.com/alexrintt/101-daily-codes/blob/master/src/082-o-filme.js" target="_blank" rel="noopener noreferrer external">Disponível aqui</a></td>
         <td>2</td>
         <td>1963</td>
      </tr>
      <tr>
         <td>083</td>
         <td>Revisão de Contrato</td>
         <td><a href="https://github.com/alexrintt/101-daily-codes/blob/master/src/083-revisao-de-contrato.js" target="_blank" rel="noopener noreferrer external">Disponível aqui</a></td>
         <td>40</td>
         <td>1120</td>
      </tr>
      <tr>
         <td>084</td>
         <td>Matriz 123</td>
         <td><a href="https://github.com/alexrintt/101-daily-codes/blob/master/src/084-matriz-123.js" target="_blank" rel="noopener noreferrer external">Disponível aqui</a></td>
         <td>2</td>
         <td>1534</td>
      </tr>
      <tr>
         <td>085</td>
         <td>Converter para Hexadecimal</td>
         <td><a href="https://github.com/alexrintt/101-daily-codes/blob/master/src/085-converter-para-hexadecimal.js" target="_blank" rel="noopener noreferrer external">Disponível aqui</a></td>
         <td>1</td>
         <td>1957</td>
      </tr>
      <tr>
         <td>086</td>
         <td>Fibonacci em Vetor</td>
         <td><a href="https://github.com/alexrintt/101-daily-codes/blob/master/src/086-fibonacci-em-vetor.js" target="_blank" rel="noopener noreferrer external">Disponível aqui</a></td>
         <td>30</td>
         <td>1176</td>
      </tr>
      <tr>
         <td>087</td>
         <td>Linha na Matriz</td>
         <td><a href="https://github.com/alexrintt/101-daily-codes/blob/master/src/087-linha-na-matriz.js" target="_blank" rel="noopener noreferrer external">Disponível aqui</a></td>
         <td>5</td>
         <td>1181</td>
      </tr>
      <tr>
         <td>088</td>
         <td>Leitura Múltipla</td>
         <td><a href="https://github.com/alexrintt/101-daily-codes/blob/master/src/088-leitura-multipla.js" target="_blank" rel="noopener noreferrer external">Disponível aqui</a></td>
         <td>20</td>
         <td>1262</td>
      </tr>
      <tr>
         <td>089</td>
         <td>De Dentro para Fora</td>
         <td><a href="https://github.com/alexrintt/101-daily-codes/blob/master/src/089-de-dentro-pra-fora.js" target="_blank" rel="noopener noreferrer external">Disponível aqui</a></td>
         <td>10</td>
         <td>1235</td>
      </tr>
      <tr>
         <td>090</td>
         <td>Formatação Monetária</td>
         <td><a href="https://github.com/alexrintt/101-daily-codes/blob/master/src/090-formatacao-monetaria.js" target="_blank" rel="noopener noreferrer external">Disponível aqui</a></td>
         <td>5</td>
         <td>1309</td>
      </tr>
      <tr>
         <td>091</td>
         <td>Mjölnir</td>
         <td><a href="https://github.com/alexrintt/101-daily-codes/blob/master/src/091-mjolnir.js" target="_blank" rel="noopener noreferrer external">Disponível aqui</a></td>
         <td>1</td>
         <td>1865</td>
      </tr>
      <tr>
         <td>092</td>
         <td>C Mais ou Menos?</td>
         <td><a href="https://github.com/alexrintt/101-daily-codes/blob/master/src/092-c-mais-ou-menos.js" target="_blank" rel="noopener noreferrer external">Disponível aqui</a></td>
         <td>5</td>
         <td>2486</td>
      </tr>
      <tr>
         <td>093</td>
         <td>Pneu</td>
         <td><a href="https://github.com/alexrintt/101-daily-codes/blob/master/src/093-pneu.js" target="_blank" rel="noopener noreferrer external">Disponível aqui</a></td>
         <td>2</td>
         <td>2374</td>
      </tr>
      <tr>
         <td>094</td>
         <td>Tri-du</td>
         <td><a href="https://github.com/alexrintt/101-daily-codes/blob/master/src/094-tri-du.js" target="_blank" rel="noopener noreferrer external">Disponível aqui</a></td>
         <td>1</td>
         <td>1933</td>
      </tr>
      <tr>
         <td>095</td>
         <td>Triângulos e Polígonos Regulares</td>
         <td><a href="https://github.com/alexrintt/101-daily-codes/blob/master/src/095-triangulos-e-polígonos-regulares.js" target="_blank" rel="noopener noreferrer external">Disponível aqui</a></td>
         <td>1</td>
         <td>2058</td>
      </tr>
      <tr>
         <td>096</td>
         <td>Tacógrafo</td>
         <td><a href="https://github.com/alexrintt/101-daily-codes/blob/master/src/096-tacografo.js" target="_blank" rel="noopener noreferrer external">Disponível aqui</a></td>
         <td>3</td>
         <td>2388</td>
      </tr>
      <tr>
         <td>097</td>
         <td>Tomadas</td>
         <td><a href="https://github.com/alexrintt/101-daily-codes/blob/master/src/097-tomadas.js" target="_blank" rel="noopener noreferrer external">Disponível aqui</a></td>
         <td>1</td>
         <td>1930</td>
      </tr>
      <tr>
         <td>098</td>
         <td>Identificando o Chá</td>
         <td><a href="https://github.com/alexrintt/101-daily-codes/blob/master/src/098-identificando-o-cha.js" target="_blank" rel="noopener noreferrer external">Disponível aqui</a></td>
         <td>1</td>
         <td>2006</td>
      </tr>
      <tr>
         <td>099</td>
         <td>Telescópio</td>
         <td><a href="https://github.com/alexrintt/101-daily-codes/blob/master/src/099-telescopio.js" target="_blank" rel="noopener noreferrer external">Disponível aqui</a></td>
         <td>8</td>
         <td>2386</td>
      </tr>
      <tr>
         <td>100</td>
         <td>Escolha Difícil</td>
         <td><a href="https://github.com/alexrintt/101-daily-codes/blob/master/src/100-escolha-dificil.js" target="_blank" rel="noopener noreferrer external">Disponível aqui</a></td>
         <td>10</td>
         <td>2702</td>
      </tr>
      <tr>
         <td>101</td>
         <td>Aviões de Papel</td>
         <td><a href="https://github.com/alexrintt/101-daily-codes/blob/master/src/101-avioes-de-papel.js" target="_blank" rel="noopener noreferrer external">Disponível aqui</a></td>
         <td>2</td>
         <td>2339</td>
      </tr>
   </tbody>
</table>

<br>
<br>
<br>
<br>

<samp>

<h2 align="center">
  Open Source
</h2>
<p align="center">
  <sub>Copyright © 2022-present, Alex Rintt.</sub>
</p>
<p align="center">101 Daily Codes <a href="https://github.com/alexrintt/101-daily-codes/blob/master/LICENSE.md">is MIT licensed 💖</a></p>
<p align="center">
  <img src="./assets/logo.png" width="35" />
</p>

</samp>
